關於機場播歌一事

細細個睇電視都知每個朝代完結前都有大量rapper 教小孩子唱諷刺皇帝無能既念口簧
我地有禁多香港電台-頭條新聞+連/高登禁多諷刺事弊既作品何不令香港人黎一次曼德拉效 應記入腦
一代傳一代